請大家backup好呢張圖！時時刻刻提醒自己

不要染上斯德哥爾摩症候群！不要比道德綁架！

講得好撚好

時刻提醒自己

不嬲都歧視佢地 甚至對於佢地竟然會防疫感到失望 我嫌佢地唔夠亂添
只係政府會代埋我捐錢俾佢地 邊個阻到

嬲嬲打鼓

Airdrop , 長輩圖